屋企有煙鏟真係慘過奶臭撻

屌你老母幾時仆街死

Lily of the Valley

負皮一定係煙鏟

早走早著啦巴打, 留係度盞冚家剷
記住今時今日條死仆街煙鏟點樣漠視你哋嘅健康
他朝佢肺癌嘅時候千撚其唔好俾錢醫佢/照顧佢
[url]
[/url]「三手煙」對健康的影響
專家指出，煙霧中的微粒，能造成兒童認知能力出現缺陷，暴露在這環境中愈長，孩子的閱讀能力便會愈差。
有「三手煙」讓嬰幼兒閱讀能力變差調查顯示，同吸煙者長期共同生活的人，患肺癌的概率會提高25%。
科學家最新研究發現，三手煙會引起嬰幼兒的呼吸系統問題，增加嬰幼兒哮喘幾率，讓他們體質下降，增加中耳炎風險等。
美國加州勞倫斯柏克萊國家實驗室（Lawrence Berkeley National Laboratory）在美國《國家科學院院刊》發表研究指，尼古丁還可與空氣污染物亞硝酸(常見的污染物，在一般室內都可以找到，主要來自燃氣家電，另也常見於汽車廢氣中)產生反應，形成煙草特有的致癌物質亞硝胺（TSNAs）。
亞硝胺主要是經由吸入塵埃，又或透過皮膚接觸進入人體，因此特別影響到四處爬來爬去的幼童。

走到走左十世啦

最鍾意食飯時喺飯枱食
屌佢扮聽唔到
臭到食唔落飯返入房就大大聲笑鳩你